林家謙有邊首歌拍得住佢呢首歌

我就最鍾意林家謙首MAROON
絕對係佢career best沒有之一! ❣️❣️

我立即屌你老母！

樓主我屌你咩

我識你?
唔緊要 我而家識你
求救！！雙魚座女仔入！！！

又bin c
個個都星座撚唔通個個都係星座撚咩